7/21廣州車站有大批白衫人

根本成件事係警黑共勾結

有冇得prove日期時間？
同埋好難話佢一定同香港有關